個人建議連仔暫時唔比所有人留言10分鐘甚至30分鐘，太多人怒火上腦，包括我自己，不停講輸輸輸，成個熱門都係輸

唔好再互屌啦好嘛？